（多圖）有冇人鍾意睇大屎忽？

搭路問一問，究竟要點練先可以練到咁大？
定係基因問題，就算練都唔會變化太大？

Squat

Cat girl 都有

仲以為係gay post
失望

Squat + Deadlift

留明

好似有部機用嘅方式係不停張開對腿
嗰個聽啲鬼妹fd講係好重要

骨盆前傾會導致屎忽變凸

亞洲好難操到鬼妹咁有肉
贏在起跑線

一見到就想打J

求練大屎忽教學

HD VERSION

YouTube 大把

其實係反而亞洲女仔先而擁有大屁屁
但因為鬼妹肌肉比較發達又加上佢地健身文化，所以網路上既大屁屁女仔多數都係鬼妹

求名

左二

左1，2都正

名....快

求左1、2既名